差不多加價 一早一晚還是故障

供電故障